連登仔咁燈，點解唔支持中國永遠管治香港？

再唔係反支爆都得喎 咁香港咪有得救囉

Push

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

呢d野要真心先有用

催眠自己

推

JR開工喇

星期日雙糧

而家搵食真係辛苦